清酒煮蜆

圖文食譜：

材料簡單易整又好味
襯而家涼涼地 整返碟暖下胃先
希望你哋鍾意

g持下
YouTube Channel:
Facebook:
Instagram:

想吃

酒好香，好肚餓

好易整

日本料理師